譚仔真咪cls

話說早兩日同fd出去旺角食晚餐
打算食好耐冇食過既譚仔

上到去佢hold起半個場 照舊張d客迫晒另一邊
明明有40-50個空位唔用 二人坐四人枱要坐同一面 要食客人貼人咁搭枱

大佬 搭枱客講野咪噴落對面碗野到 見到咁既情況我即刻走啦 問題係 好多人繼續幫趁

咁大個場 開得一半 要人迫埋一齊
留名等睇譚仔爆發 （touch wood)

譚仔係咪cls

仲未計d譚仔姐姐係咪湖北黎...

去食譚仔係咪搵命搏？

唔好理職員自己揀過其他位坐咪得

根本恢復正常人流，去食譚仔都要等位

cls

買外賣算啦

要幾On9既人先會出旺角係食譚仔

依段時間唔會食佢囉

有人拎支槍叫你食？

我今晚去旺角豉油街間譚仔佢開晒全場喎

前晚食封咗直入果幾張大檯

假期點都開晒全場啦

入去食咁大膽

譚仔不嬲小家
水又自己拎 紙巾又要俾錢買
冇食好耐 食埋啲味精

食譚仔堂食真係勇士黎

枱細，搭枱，食辣又有鼻水

Natural Selection